香港政府含撚啦 d豬銷毀完又銷

識唔撚識管制
引台灣豬 停入口內地唔得？

銷毀一次賠幾多錢？

你都on9 親共政權停咩內地豬
局長都話左冇問題

我屌你老母 香港共產仲柒過中共個個
死都話內地控制到無事 仆街啦政府